有冇人夾運費買futuremade

想買件kimono, 但係2舊運費太貴

有興趣

識嘢

大家好我是 小。屁。孩

巴打如果夾既搵埋我 好想要件noragi

估唔到連登會有人有留意

Whats up everyone

有興趣的巴打TG傾吧，唔記得留

巴打你tg我吧，希望見倒

多人夾嘛請問！？